# Stuff
- [ ] Lan Kabel u Switch benutzbar?
- [ ] Mikrofon mitbringen
- [ ] Wir würden verkaufen aber Orga muss FSR liefern


## Timetable


### LoL
Es werden so viele Teams zugelassen wie volle zustande kommen
2030 TC
2100 First Game
0000 KO Phase

### CS:GO
2100 TC
2130 First Game

### SC2
kommt vermutlich nicht zustande

### Hearthstone
kommt vermutlich nicht zustande

## Personal
Maximilian Scholz m0hawk@gmx.de
Jonas Augustin jonas.augustin@tuhh.de
Martin
Malte
Luca
